@inproceedings{Goujon:CORIA-TALN:2023,
    author = "Goujon, B\'en\'edicte",
    title = "Elaboration d'un corpus d'apprentissage \`a partir d'articles de recherche en chimie",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "41-46",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Extraction d'information dans les textes scientifiques, tableaux, figures, bibliographie, Analyse de documents scientifiques, Reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees dans les textes scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1466627.pdf"
}
